［娛樂圈最大黑幕］英皇整容奀星又奪風雲榜年度新人奬

有留意開香港樂壇既巴絲打應該都對曾樂彤呢個名唔陌生啦
今次佢又榮獲KKBOX香港風雲榜既年度新人
無料KOL係短短一年間掃哂樂壇咁多大奬 廣告資源
源源不絕 相信有好多人都好唔服
如果你話靠個樣 大把人靚過佢
如果你話靠把聲 街邊求其搵個都唱得好聽過佢
今時今日嘅香港樂壇
已經唔再需要唱歌好聽 有音樂造詣 有特殊才華既人先做到歌手
只需要識做世界女再執下個樣 再靠下運氣 同埋厚面皮就有機會㗎啦

nut仲好聽過佢

一睇似打手

最緊要識擦鞋

你打一般直情好似讚左佢添